[I/A] Puzzle & Dragons (252)

真係抽撚到驚

冇普通版師龍

手痕一pack, 咩事

有無人會入水勇入水魔女隊
入完好似無咩用
但唔想拎黎做隊長轉十字心

埋單3暗3光6木5火
冇水
點追呀仲

用佢不如用番dmc 水

升到想嘔

果隻勁好多
懷疑都係倉管向

我係無但丁先用情火龍女啫有但丁緊係好啲啦 同埋無火機可以用蜥蝪頂住先

必中中光同木 收手算 呢兩隻見得人嗎?

佢要做隊長先勁,不過睇個樣要入兩隻水魔女先掂

水感覺無咩用
暗都輸出高同招技勁

勁

抽咁撚多都冇好唔gur

咁多隻最靚係水同木
梗係用嚟收藏啦唔通用嚟打咩

木可以破轉轉又多手指好似都有啲用? 但木隊隊長好似普遍腎虧

水勇可唔可以配返時契凌波

入兩隻海魔不如直接玩番海魔隊

好能磨
但都係開機械人九筒先有力

可以等下遲d個必中先

當我英死架

木買一送一抵到

寶key 除風神外邊隻有用
咒key 應該火同防毒最勁？

資源有限，整到4把only

咁多高回不如落多隻機械人

有無光鍵留id加好友？我鳴上悠

暫定係咁
唉

武裝咁樣o唔ok?蜥蝪用火咒匙好唔好

見人拎黎搭雲魔女， 7x8 轉心十字又好似幾過癮咁

廢久+尼祿都係打隻木弟子

7X8搵狗轉

我個擺陣同你差唔多
但唔好火蜥蜴放火咒
本身成隊野缺九筒，你減埋蜥攻你應該打唔出

雲魔女真係公廁百搭

幻界真係好唔想玩7x6
都係等d 6x5隊出現

唔知山本有無諗過出5*4隊長

用嚟打魔門？無火機都夠力？一直唔敢試

無火機打唔到修羅架啦死心啦

105 001 783

廢久又的而且確係垃圾

我想打修羅呀

依家裡列都未穩過到

裡異都未過到巴打你隊野打到裡異？

我呢隊裡異就穩過
裡列就應該30%過到

岩岩加左

你個隊 貿易商 蜥蝪 天照件裝我都無

光鍵 同 火鍵繼咩 潛覺食咩多人用
依家光鏈繼電視機 105 001 783

光>木>火=水>暗

因為冇木機導所以用本書頂

25抽先一隻

有代替品架夜叉丸/Nico武都冇?

果d唔關事，係對應裡列用

天照果隻係對應裡列既奧丁龍禁止消心
你打異形可以繼任何天照類既野做番解覺醒

貿易商係對應裡列未變身前第一關唔夠100%防封技，裡異繼其他都得，最好係風神/2turn破吸
因為1x層有機會見到機雅典娜+暗印要連續破吸傷，無風神都唔緊要
暗印傷害唔高
但要儲8turn儲番貿易商先過到暗印，要d時間

蜥蜴果隻其實求其繼你鐘意繼火北歐都得，求其boost傷害用，就算無應該都夠傷打到boss

Nico武係咪dmc隻手 個隻我有

睇咁多個論壇d人既評價
除左暗,其餘4隻都各有捧場客,或者踩到變袋底泥
證明山本今次set得幾平衡

btw, 貓頭鷹變左身好型, 諗起我英隻常闇

暗應該最大力 做住輸出先都幾勁

我諗係4防坐機殺

試下咁樣睇下打唔打到先 次次都係去到尾關遇到海王龍比佢搞死

暗果主動技硬係唔夾咁
如果係自爆50％，再3暗3心應該會好d
而家個盾有d 唔知點

lm

木鍵有無隊抄？

抽幾多下

估唔到咁多人抽 其實真係勁咩

如果我堆3機kill光勇本身已經打到21億
打落修羅尾關係咪都係頂盡打2.1億而唔會再乘killer比既額外傷？

抽蛋驚唔抽蛋唔通轉豬咩

海王龍應該係裡列唔係裡異
你跟我果隊好大機會炒車，唔好試
打光埃/月讀龍有機會唔夠攻

淨係覺得好難組

係

裡異唔記得死係邊 都係尾個兩三關 有時唔夠力秒唔到死撚左

急求一粒無效潛 有冇清可以換比我

最主要問題係無自殘
即係我要搵隻自爆

D人錢多

有阿清

加左你 有兩粒，比曬你，夠唔夠 唔夠再加野比你都得，你想要咩

咦sor睇錯延遲，無效我都無

唔該你先

火點組？ 隊員命？

原來有，我request左天降毒換無效

流明

Sorry阿 清 我得屬吸... 你會唔會想要？

最多人睇係呢條
其實我覺得都多組法既
只不過未咁快有片

屬吸我有5粒
算啦換你兩粒心++算

Thx Ching

你求其request 我垃圾換無效，我request番你心++

好

清 發覺你好友滿左 完來頭先冇加到

ok清左
因為岩岩咗岩有人加我我以為係你

其實都好 開技自殘完都無咁易死

冇機械人係咪唔洗玩火隊

Add ed

requested

換左比你啦清 多謝你

祝你好運

就咁睇都好廢下

依家最快攞晒啲材料
係咪瘋狂打三協
想全部齊晒
某d要覆數

定係個人狂擦快啲

百萬歌甩左P睇得好唔慣

自己+分身2人協力

同細號半體自協 再trade埋俾正號
即係三協嘅4倍速度

一半體力，兩倍回報

跟到隊，不過升嚟唔知有咩用，

都要小號有好野

夾旦丁應該好啲

同埋要高lv先多體

Allmight 千代女有咩可以代替

飲恨

天才劍

reco十幾分鐘完場

咁樣點睇

後半幾號出？就快忍唔到抽

超轉生光印代唔代用到？

兩個禮拜後 17

thx

LM

7cd 7粒光加解封 靚覺

驚Persona 完左直接出fate

而家帶緊佢升lv 又冇得打經驗關

重玩抽到光鍵係咪可以起手

VERGIL有無其他野代到
進左做武唔想退番落黎
同埋最尾果TURN鎖唔鎖珠有咩分別

重玩就買初始啦

有無人有小號多左唔要

上個po有人問我抽咗幾多
10pack咁上下 冇數
2火 2水 4木 2光 3暗
今次麻麻地

不過水魔女我都有呢

好歐啦 全部複數仲想點

係斑比多咗d 想要多隻光

有咩慘撚得過必中 2隻火啊 屌

必中4隻火

自己同自己玩

same

掛隻水果龍出黎
見到都唔開謂

追齊左 可以點玩？

屌
似水果龍

點解唔等埋下半個轉必中包先再allin

想乞一粒木減傷+ 有無巴打可以捐助
111953688

係咪中咗大獎？.....

我睇左幾次
得隻水埃比較勁

唔係好識
唔該晒

刷緊首抽？

鍵招技 同限聚龍武裝一樣既
你哋會唔會照整1把？
破防同大防毒個個我會
但其他呢？

火咒免費sb裝唔整？

係wo漏咗呢件必要
呢把諗緊整幾多件好
其他同技我唔知整唔整

d大罪龍個個都係一車車

原來3人協唔一定係出8粒蛋

Lm

應該係一定出唔到8粒嫁喎

3光+鳴上真心好撚癲

係囉 衰衝動

8關得7條龍 未試過跌到7個

追呢d pool真係好撚易暴走
第一次崩咁多石

本體 武裝都好似要n隻

屌6星我多撚到一車車賣

出鑽！甘寧

全部4sb以上
box位-100

攞5石升技好過

暗面要全屬性咒匙 定係任何屬性帶5把？

香港人真係RICH

想問一問頭兩隻打唔打黎換好？

免費野why not

轉頭天照換多隻鳴上應該仲穩陣

個五星以下 ，大家用乜隊打？

想問下初雪魔 金時 平孑 滑神 光弟子可唔可以頂替第二三隻

Gamewith 光勇rank外

呢隊野夠回?

天照3心加，嗚上2心加，點會唔夠

不過呢隊野無盾, 係咪尾關唔磨得

一串4粒回撚滿都仲得

所以我想換多隻鳴上入去
Even打最閪既木屬都可以兩turn殺

有冇人可以掛雲魔可以開場異型比我打下

咁快
得一隻光, 做唔到loop

農到仆街

抽多幾pack

鳴上係咪要換

我啲細coin唔夠，淨係換得一隻依家一隻本體一個武裝

應該問最少換幾多隻

入多隻鳴上咁換走立花定天照？

冇哂細印啦，要課

天照呀
全程我都冇開過技由鳩佢留住上杉技咋嘛 咁不如換走佢多個輸出位打尾王算

咁點解唔直接5石抽

屌btw之前抽咗4隻鳴上換走咗一隻 keep2武1人
宜家又想換多隻返黎keep本體

光勇者system屈撚到

撞唔啱新木武封覺？

屌係喎 咁要再諗諗點搞

換走天照 13層見木勇士就

都唔係既 我前面loop少隻儲雲魔女棒棒招技囉或者

嗚上破吸位

立花/光印盾位

天照解覺位

好難郁下

但唔換多隻打既話對木屬就好撚易炒車

好想要粒怠惰武
係咪應該等埋下半免費十抽先決定抽唔抽佢部機

罪大升左40技 有D想嘔

跌好少料好似唔太化算

8月中係咪會出FATE

日本第三波

真，升2隻就算
升完返去雙人協

喇叭咪算

大防毒果件減2000回好似

你俾140隻喇叭我?

7pack得2 7星 仲要係重複

咁大個活動，完全唔用故事模式

Yes 直接課

三協係咪最快刷完

嗚上應該一隻本體一隻武裝夠?

光暗亂入boss 各升1隻夠？

山本整個故事mode
呢d 大活動唔用合作又唔用
明明可以搞得更盛大更好睇

三協係咪冇光暗頭

虹喇叭成日都派架啦

都係抽唔中
不過抽夠印花換了

留多幾隻1技喺手
兩隻都高三圍又多sb 好能勁

可以各打2隻返黎
如果係食喇叭就升1隻先 另1隻唔升住
如果係帶入關升就

有咩用 點入隊

抽完新野又放置play返

佢入場升技率係咪100%? 唔係既話遲d喇叭算

上次都係啦 神器龍物語 冇神器冇物語

暗嗰隻4sb + 大防毒 + 短技cd
類似光魔女弟子咁谷三圍 再繼有用嘅二技咋
留定喺手要用嗰時有得用

有排都未合到5條key

4個星期 慢慢打

未試我仲搞緊persona d裝
不過我見Twitter d人係場場升

中晒D蛋都未中勇者

必升技呀 我而家放左一隻光入隊 + 2 隻大罪龍入去升技

但變左碎片打得好慢 50體得1-3 粒

冇計所以先開成個月比人打
不過要複數裝/升技就預左食唔少石

Gungho收收埋埋咁多錢又唔用黎開發隻game 淨係識整新角比人抽

全部體力淨係打碎片都唔會合得齊10條
已經用500體去計

仲要唔係關關必跌碎片

Cls

靠裡修羅升rank無限體

食石快d

關關都可以九筒 仲有增傷鎖珠
屈過海魔女

單機想升骷髏頭係要打超地定絕地？

8層果關唔會出
協力唔會出

所以要升技就超地

兩把火key 夠唔夠做

屌咁撚閪既

唔同既
海魔女就勁在有盾有回, 不死身

今次活動就係咩都加大個數黎刷, 搞到好似好長咁
虹碎明明5合1都夠你有排刷, 佢整埋25合1
boss就每隻升70下

必升？

招新木魔女

長掛木勇lucia勇者

平時合作會跌金銀幣
今次焗你刷最低級果隻

光勇抽2隻夠唔夠 3隻好難

用光減傷頂光天

散步咁

條片
前面雜魚開技珠都唔洗點轉
撩幾下頭尾+4c就秒晒
硬少少/boss就轉9筒
勁簡單

水光個隻龍組龍隊，有冇得諗

appmedia得火勇上ss

appmedia唔係評白貓架咩

又無中級, 打超地又唔跌

FGO都有

有5隻，可以點部署？

RECO D隊員同旦丁一樣

有冇話total買幾多條key

好撚慘, 乜都有係無火機械人

火機器人哭喪區

果幾個網我覺得appmedia最鳩
等gamewith

D裝完全跟唔到

裝反而易搵替代

無機械人就quit火隊啦

4turn破屬點代
兩條super1腰帶又係頂唔到

個人覺得game8準d

真 換左水木 中晒伏

恐山/金時/神樂個d唔得咩

留coin先可以笑到最後

第三隻搵隊友

撞木咁點

好似跟到下

仲有兩粒

笑到傻 痴線

Gamewith有啦
木S 火A
其他唔入

果陣新手 得遊戲隊 換水玩海馬 換木打果啲計分關

有2隻光勇，無管龍，搵下有無代表先

至少齊一套十條啦 仲有幾條要複數
Total 15條差唔多

木既話賭佢第一野唔係重力？

等lihkg啦
最準都係lihkg

課福袋定1pack
求意見

梗係必中包抵

y not both

多數初評都唔準
等啲人twitter/youtube砌隊到佢就改

出左啦⋯⋯
火木光而家已經玩到
水等另一邊
暗最廢

光魔女弟子可能得

課完必再抽 又多30石抽

燈燈燈燈

仲要課persona
想要番長

水都幾難攪，但下下組雲魔女好單調

佢有木減覺醒?

平時中級射就得
今次一定要用腦去轉 仲要刷咁多場

有Vergil 都可能儲唔切技炒車

無，我用含家產試打下先

其實我幾睇好水
一隻寵有晒盾加com追打

解決埋貫通就飛天
只要出多隻類似勇者d短turn貫通

雲魔女已經取代左之前木魔女個公廁位
所有攻type都排隊屌雲魔女

玩緊新火魔女唔知課唔課必中好
火勇好似唔太啱入隊
要由頭夾過
中水暗都唔知點玩

最撚癲係宜家隻隻新野都比攻type可以比雲魔女出場

肯撚定第時復刻個活動變合作機咁出

屌那星 抄完隊打幾次無固傷都過唔到光獅子既

仲未出水著
又未出fate

點搞呀山本

今日星期二

神樂得 咁condom 都得啦

有冇雙人協力隊係可以快刷骷髏骨？

撞暗好奇佢回唔回得起

雙協會出咩

好想要cv 大嗌ペルソナ

出罪人果關單人專用wo

岩岩打左場 打到去19關 唔記得裝防雲搞到18關個到食左30turn雲 之後D技又未CD好 打到佢殘血死鳩左
裡異好似唔洗裝dmc手清無法消除debuff

係喎呢關野真係好撚煩呀屌

修羅已經悶
希望快d有新關考下d ss隊

D裝跟唔到

無立花 同埋武裝跟唔到上面係咪收得皮唔洗打

大佬你又課咁多
pad點執

有幾多 好少

你三pack 內中三隻光？

係240幾石中齊

腐皮

屌 我已經句句比人負皮 唔知邊個傻鳩咁撚得閒

唔係我呀

sad

反正我有雷姆但丁 所以廢時抽

玩番無耐要追下進度太多舊野無 睇下依D新野有冇得做代用品

光勇有嘅 反正你打手都齊 係差support

3隻光魔女武裝加住d破吸武裝用住先

差立花 同埋D武裝唔知可以用邊D 光魔女裝淨係可以整到一把

得2兩隻光魔女

好撚離地

上幾日先中咋頂 新年個陣抽極都無呀

兩隻都可以用住先
再抽隻鳴上悠做武裝
就可以打裏修羅

我宜家長期overkill 其實可能一把加珠武都夠

已經有鳴上武裝 但朋友係咪都一定要鳴上 身邊無人掛緊

我都唔係幾捨得進哂兩隻做武

自己掛比自己咪得

得一隻鳴上

Pool未完

另一邊用返光鍵戰囉
搵個位入拖turn打未變身咩囉牙就得

8月15 fate出 （好似係）

最驚日本又爆過 套戲又延期

好呀 延一延期

荷包君已經頂唔住

光印個位有冇邊隻代替到

唔抽了留番fate 水著同神up

亂入要打邊關出

超地

3 pack 中3隻水 2隻木 辣殺pool

水著換得啦

真 節日pool無咩事唔好亂抽
仲伏過金龍

心癢癢好想追堆隻水

不了
好貴個pool 等第2批必中包

而家個pool冇ねね同千代冇乜興趣抽

唔該巴打，另外想問拎啲鎖匙入去會唔會升技？

唔洗咁急喎

唔知夠唔夠換到複數

招4防坐機殺，繼有光滅傷盾武既光勇

呢位ching點解咁想pad執
你係monster strike 員工？

依2隻要等SGF

吓 pad執係玩家咁夢想嚟

利申 比pad玩左6年

btw 知道PAD同MS有牙齒印應該都唔細

超地 5層 單人
裝左任何一條key boss會出光
裝晒5種咒key各1 boss會出暗

只要係同技 帶入去就會升技
不過裝左落寵就唔計

抄下呢隊先

R3心直係咪要睇運

其實都唔係
pad 同ms受眾幾唔同

光水 同 滑神 有無代用

佢拖turn冇追打喎

今鋪真係中伏
屌
兩隻火有撚用咩
我要光呀仆街

ta隊 炒完等抄

雙隊長好似幾勁

冇加combo 冇追打喎

冇交換所
屌無老母 山本

早知留石
70石乜撚都冇
唉

見你屌到咁仲以為抽咗好多添

70石就想有

70石咁少

開5石機就係想局你追，又唔俾你換，如果佢照開10石機，大部分人都係買必中加換淨底果啲就收工，今次gungho計好曬數先咁出

R3撞光獅孑就炒車死架仔又放毒伏人

得12隻新野 已經預多左10石啦

係70石中兩隻火再呻呀

試左陣鳴上夾光勇
無盾打幻界好危危扶咁，好多重力打死你
管龍隊長技唔錯，可惜d覺醒廢

我係抽左好多
但我係講緊最尾70石乜撚都冇

Set高稀有度我拍手贊成 隻隻寵個個都有 好難證明我地課長身分

睇睇上面條片先
用光減破光天重力

岩岩DL返隻GAME搵返個AC
而家係點玩法同應該砌咩隊架?

我係70石之前已經中左2隻
有一隻仲要必中出

今次抽得好過癮
抽中單吊果份喜悅
之前交換所完全比唔到我

咪得兩個位會殺你咋嘛 開立花頂咪得

me 80石一光一水

睇睇其他討論區先知咁多人有兩隻以上光鍵
諗起以前d人追cloud system又係10pack 10pack咁抽
山本令大家回歸初心了

笑咗

哩到啲人係咪咁rich
70石係咪真係咁少呀
雖然我本身係講緊抽剩70石 而個70石乜撚都冇
但就算係課70石
然後乜撚都冇 我都係接受唔到

哩幾日開始反思 點解手機game 1pack可以咁貴

如果撞木屬咩囉牙 一turn就打佢落50%係咪就唔會重力？

一pack全金都唔係咩新聞

呢度D人好唔友善

其實我有一隻光
所以一時衝動課金追第二隻
但抽唔到

真係好後悔課
得一隻根本冇撚用
早知玩返火機械人算

好過以前好多架啦
以前高登時期仲惡

兩個必中中火暗勇
牙介

等下半有2個包 2/5機率中

其實佢起碼開個交換所係俾人勇者換勇者咁樣，起碼你重覆中同一隻都叫有用，宜家分分鐘抽到單吊都唔知繼唔繼續抽好

信唔信暗會反cup

7pack1隻光都冇屌你老母

勇者仲要冇武裝
完全唔知有多隻係有咩用(唔計光屬

1換1？
邊有咁大隻蛤乸隨街跳

渣ga
Fg月入50k 都課到百幾劈拉

梗係講緊10石機果款5換1啦

屌那星隊野無5粒追打

如果有得5換1
到時候d 6星就會更強

我諗山本都冇諗過你地咁撚癲
抽到隻隻鍵戰四五隻

明明武裝又冇交換所又冇

暗反cup未 得三暗
人地三光有得玩 三暗玩撚咩

想換？火機械人任換架喎
神up野除咗個堆動L化舊寵點會一般event比你換

講緊用有多嘅勇者換番勇者，唔同神up用大印花換果種玩法，宜款先係真保底，因為你點都要抽番咁上下

好似以前追執行

可能到時10石自家機/合作 勇者可以當大印用呢
如果係咁 即係佢同魔女同一情況 只可以抽冇得換

好波 10pack0光 on9驚

唔係 fes限

咁而家仲玩緊嘅玩家 真係起碼都輕課
其實成日抽完 諗返用成千蚊抽一次蛋
好快又被淘汰
嗰啲錢用喺其他地方可以做咩

不過講到尾冇中重課玩家又邊有PAD玩

我用埋frd果隻先兩隻光勇，有d層數我要磨一下

成千蚊？點止
呢度個個5pack 10pack咁拉金馬桶

特登唔出住，等遲下開放交易所俾人換走曬之後再出，然後重新追過

呢個真

吓 海魔女仲用得喎

仲要用落唔係真係咁勁🤭

勁係勁既
但因為舊個d都唔廢呀麻

係 我0課個陣都唔夠膽入高登post

隊長技太廢，應該要等fate/萬聖節做隻隊長俾佢

我當年上高登唔敢留言

第12pack連中2隻 我不打了
你班仆街幾pack中果d 好好運

睇都唔敢睇

唔好燈
得暗有複數

連神器龍出第二次啲7星都未有武裝，呢批勇者唔知要等幾耐

ching都係追兩光？

12 pack

嗰陣我仲係中學生
啲人真係勁撚惡

我本身想追3隻架屌 第12pack先出2隻 唔追啦

一樣係打機
我400幾蚊買隻ff7玩到100個鍾

我一pack 都成4嚿

難怪pad 咁賺錢

點諗到上面位巴打3pack齊3 我12pack先中

我細細個睇高登已經識拾唧囡傾呢個名

Twitter 見到 唔知穩唔穩

果班黑石大佬任抽架喎

哈利大神都好似290抽先3隻

光5星限聚龍做乜轉身少咗個SB
Btw呢隻野打盃係咪要幾隻?

咁抽蛋個份刺激console game俾唔到既

Pad玩到100年

ching係咪認錯人 我以前係cdrom

咁你去打ff7啦

Pad玩既係抽強
機率既野浮雲來

冇

Pad算係咁啦 又有福袋又有得換

控血麻煩
本體唔扣血

係，好似賭錢咁好難頂，明知無guarantee 都忍唔住課

黑石嗰班俾人bam哂

抽蛋唔同賭錢，賭錢都話可以以小博大，抽蛋只係倒錢

珍

歐眉

認錯了

打完卡就入返倉

最歐係眉狗

呢句嘢好賭徒feel

cls

唔夠3隻抽嚟做乜

屌你

唔夠但丁眠魔女穩？

所以我一石都冇射落去

Padb 又送coin 補返d聖誕龍

依家諗深一層
其實光有一隻已經夠

重課人士

第一波黎張APPS台毒瘤PAD POST既港豬清算名單

本身都同你一都諗法
零課左7年都有
但之後發現食個晏都一舊水，點解死都唔肯課金咁萌塞
就開始有追到中嘅心態

另外唔係pad 咁賺錢，而係手機game 好撚賺錢
呢塊肥豬肉都十年八年了，仲expand 緊

你點話點好啦

抽多pack 加埋8pack 2 7星

full team黎講
海魔女最穩 真正全對應
光鍵怕斷心珠only 唔斷心都叫穩 優點係夠哂無腦
但丁就好麻煩 用左幾場就無用 答你唔到

其實你諗下1pack$400 抽啲data返嚟
不如400食餐好

明明7星應該係5% 屌你我得1.5%

咁就2800 慘

你諗下1餐$400食完就冇
不如留返啲data仲好

想知有咩牙齒印

當年爭日本第一

10pack 就4000不如買張靚床訓十年
Btw最近買左張6000嘅床 好撚好訓，日日都想早啲返垿訓

3.2% 見有人比我慘嘅感覺真好

到底係邊隻手機game開始
1 pack要成幾百蚊
以前啲online game 比幾百蚊已經做到好多嘢

咁又唔係個個都鍾意坐定定咁打家用機嘅
好多熱門game我都無興趣 唔係我都玩家用機算

邊班

未就係pad

牙介見你地抽得咁開，以後都放落金龍俾你地班人抽，唔開交換所了

三協巧遇山本真人？

改個名有幾難

無記錯係由pad開始日系課金驚熱潮 當年紅到上東張西望d魔法石啊 抽蛋啊 合作啊 都係pad帶起

真 岩岩玩個陣都仲係零課幾年 出黎做野之後開始失撚哂控

個時中學阿sir成日叫我地打少啲機，仲話就算俾你打贏赫拉又有乜用，唔通可以寫落cv到，我估佢都有玩

山本屎忽撞棍畀佢搶咗頭淡湯，點知條契弟根本冇料到😅

牙介有時間都去食幻幻啦啦，仲同你轉珠3人協

果陣我地學校hip到一夠鐘刷超金 成廁所都係人

係櫃桶底到刷

仲有刷加蛋
5層禁制隊mon都唔洗望，隻手伸入去櫃桶禁禁禁禁禁下就一場

點解唔可以課完4000 再買張靚床訓10年?

那有錢，日日返工幫人換尿片嘅低層員工

想問點解刷碎片見人都係打三人？二人半體唔係抵啲咩？

無加蛋超覺真係好麻煩
究竟十萬加蛋係咩概念
頭先洗一隻用左四千

Buff隻水啦 話晒都係女角

得番263加蛋 唔知點算

水頭尾減60%即係減幾多

屌佢老母加蛋又無得買
幾時將+297改左+99

可能一陣又有某人沖出黎話我課咁多點會加蛋都唔夠

火勇者搭火魔女加機械人x2有無諗頭
不過3隻30cd

諗諗下3光勇點過暗咩羅牙呢

1-(40%x40%) =84%盾

三隻光
幾多pack埋單

有冇咩雙人刷既AB隊

2必中2$15+3pack

問完之後自己睇番

你課咁多點會加蛋都唔夠

出現了

唔抽會浪費之前嘅苦功

好多大印未用，留返水著

一隻算啦 下下都複數搞唔掂

咁其實抽咁多pack 10石真係唔會唔夠

岩呀 繼續用你地玩左8年嘅ac底去睇我岩岩玩番無耐 咩寵都要升咩寵都要超覺醒嘅ac

依度好似冇乜人玩ms

係連登玩得pad既都係成功人士
有冇ching想養狗

水著時女

每抽一下多隻297wor
同埋幾時有講我玩左8年on99

d寵唔多過3隻我都唔賣 限更加唔洗講 點都留 100幾抽入面有幾多真係賣左去做297 仲要唔好講洗超覺個陣黑起上黎洗十次都洗唔中 我洗隻天照都洗左20次

咁係你冇玩咁多年又想一次過追返 咁大諗頭啫

15蚊10隻 有意留tg

佢要10000隻你點

日日扮工慢慢fram

個畫面返曬嚟
果陣超金一夠鐘，就輪流舉手去廁所
係廁所仲會見到啲其他級嘅拎住部手機玩
「喂你又係刷超金呀」
啊sir入嚟即刻狗衝入廁格

唔係隊隊都差緊一兩隻腳都唔會想追到咁但丁差火機 光隊差立花 迫死強迫症

我愛貓頭鷹

Weekend較鬧鐘起身打超金
返學都冇神心

單吊貓頭鷹, 想死

課咗7pack先中

課左1 pack + 必中

其他中得多唔多先 我差佢未中

唔計必中
1火2水2木1光1暗

1pack1隻唔知算高定低

以前返學放係櫃桶轉珠轉到無體
要出去買日本卡iTunes課on99
返屋企開電腦CD-ROM睇舊登post

啲女幾萬蚊一個手袋咪一樣
玩車一個月都幾千啦

手袋 香水 鞋 化妝品 唇膏

講起上次一百抽堆垃圾仲未賣過
次次sgf攞嚟換兩粒虹幣

回流pad 試刷兩隻光鍵起手

我都係多過4以上先賣一兩隻轉頭洗超覺就無哂

仲有個必中喎

新手好難組

見到堆戰國神武裝就更加肯定要留
兩件武裝一隻轉生

想問下如果之前冇買過pass 係咪一買就有幣換火機械人？

諗多左

3鍵都唔好？火木光

佢之前好似話會買pass送

反cup嘅氣味

睇左スー條片 兩邊火鍵勇
搞到我想訓身抽埋隻火返黎

抽

有無link

好 不過新手好難跟到隊形

燈燈登凳

送果時買pass會送

頭先中左2木1光 點解唔調轉呀

等埋下個必中包先啦好嗎

依家抽完 下個必中中多隻唔好咩

依隻又勁咩？ 唔係光木？

想試

我依加火之外都各1
下半2個必中想中光暗各1

好唔好用
可唔可以講下少少流程

咪燈，我都係苦主

隻隻都勁

係咪要課港日3680 果個plan?

非洲人先要課必中
利申非

歐洲人都中唔到咁多隻呀嘛？ 頭先我刷左成日 最叻都係2木1光

期間限定

同其他唔係同一個級數咁喎

完全唔夠回 睇下就算

你喺度問 啲人會叫你每屬抽到一隻先停

基本上係會課晒兩個必中包

咁大佬我追二光一木岩唔岩

呢到啲人追3光

會窮
farm下key先啦

要鍵勇招技 心珠3串4粒先夠回滿

睇到boss 佢好彩先無事

點解二人協開唔到房

冇 我見佢輸左

佢刷緊首抽

首抽勇者好咩 30turn

屌落天照會唔會好啲

唔會夠光勇艦隊易 (應該
我係1F 被人打2rd開拖rd留珠
拖rd完前2rd 開定e女神招3rd倍攻再開貿易商加速
之後一橫+1串暗+幾C/ 1貫+1串暗殺1F

3F 先變身, 開E女分返兩串暗

之後直路打到最尾
不過講明先尾王有倍攻都未必秒到

鑽個幾隻蛋蛋其實幾勁

首抽光魔女仲好
可以搭幾隻勇士
又可以係光隊做裝

頭尾6sb 中間塞4隻大罪龍

明明放左條匙都無大罪化身嘅

單人5層嗰關

佢本身無倍回 入隻天照繼poppy武器都未必搞得掂

係咪得水冇出場機會

入天照繼光聖鍵

我覺得有潛力不過可能單邊隊長搭人

屌 打左8層仲要唔升技

我見佢回復都唔算好吃力

我都有諗過 用果粒5星光蛋塞入去

雙光失敗。

不要停繼續抽

買個多石Ac抽啦

要再搵人嚟解封覺？太短喇光鎖匙

成千蚊個

刷啦 成隻game最好玩就係刷首抽

你砌到最勁嘅隊先係你空虛嘅開始

邊使咁貴

淘寶呀

買個130初始1000石ac 入面成倉資源 認真玩兩三個星期都跟到潮流

伸手黨真係搵唔到, 淘寶個個都千幾蚊

有冇練暗大罪嘅周回隊
可以入到一至兩隻入隊嘅

智龍迷城 初始

以前幾十蚊 幾百石

問下價先唔該你

唔該
搵咗成日都搵唔到

900石初始, 1000蚊港幣

繼埋4rd半減應該玩唔玩到
唔想再抽無底深潭黎

50蚊 500石
130蚊 750石（100隻6星）
300蚊1000石（包倉聖誕龍mp 100隻6星）

無3隻差好遠

猶格 龍女都無用

換貂蟬（破吸）

4sb寵（繼威嚇）

搭人地解覺嗚上

想要

但計落好似50蚊最抵玩

唔該巴打就係冇貂蟬
另外想問威嚇要來做乜

咁撚貴？？？

係, 但上面有個巴打好似有個平D ,想買果個

會唔會黑石黎

好似跟到你個list

仆街唔記得繼屬吸

可以下場 7rd後必死

走左了 btw點解帶左條龍入去都唔升技

要升技好似打下面果d wo

咁撚煩咁未有排刷

直接喇叭好過

好多隻要升喎

下面個啲好易 明王放隊友 一次升5隻

5星食自己升啦咁多隻
6星暫時目標本體升一隻，裝可以升多d 不過唔駛升技

裝唔洗升技咩？諗住升埋

點解打協力話我通信失敗

火可以升技當2sb, 其他好似唔升好d
有多既咪升定一把武
不過今次升技一次升得一款又係昆你體

初始帳啊。。。鬼得閒課落10lv ac度咩

我以為係打埋個關升 點知唔係 即刻唔撚想升刷多d喇叭算

share link 黎得唔得, 我去買

正常第3rd變唔到身就瓜柴

自己淘寶打智龍迷城 初始搵啦

Btw 長玩建議買100蚊up ac

痴線打唔贏隻化身

有個140蚊1180 石, 好似幾好, 果D隨機6星需唔需要?

好過冇

上面講左咁耐淘寶都冇人屌，連登已死

一陣俾人ban撚曬d ac就好笑

想問下換唔換琴音頂正月火埃好
求改進方向

有冇巴打可以交換喱2粒希石比我 升光魔女武
平時冇乜刷

364819890

加左 不過我都冇光精靈王

有冇人入2隻eva刷裏修
求隊伍參考

我都冇 好少搵刷裏三針

求左星運神啦

唔知邊位巴打比左我感謝

OK

去刷裏三針先 搵下有咩隊快刷 太耐冇打

有冇人可以講下光 暗點亂入 裝左KEY都未見過

打超地bo

請問下你地講果隻火機械人係咪要換?

打協力
竟然見到有人用雙光勇者
第1turn變身

成隊幾多SB

3隻最勁係佢

入兩隻師龍應該唔難啦

有水勇者組法未?

應該放左守城龍/師龍啦
加多兩三件sb武 唔難

搭雲魔女最易玩

隊野夠力咩

隻光大罪化身你地會留幾多隻

轉落都幾順，齊色唔難
但隊長差隻超強打手，d傷爆唔起

剩係靠光鍵自己輸出 7799 佢自己嘅主動技buff
輕鬆廿一億

升爆一隻，留多兩隻
其實應該唔會用到

我得一隻師龍 跟唔到

繼暗寶石姬

我又好on9咁 唔刷夠咁多隻先自食 食左蛋龍先

打協力垃圾關 是但塞爆sb都得啦

但佢係咪玩3隻光鍵戰先

照計有武裝有進化
點都留返5隻啦

有進化咩 講緊戴key先出個兩隻喎

協力雙邊隊長 即係兩隻就夠啦

如果3人協呢

哦屌 果隻boss
應該留3隻
雪藏

一樣就係講緊3人協

講到我都想砌隊打三人協帶1515陣玩下先

有邊d武裝多sb 落埋師龍都係19sb

火勇落琴音好咩
見酷奇同某日本仔條片都會落佢
本來仲諗住慳返D印花唔換琴音

你要繼3-4把sb武囉

我好多都係得1sb

唔知咩隊黎
第一turn變左 好似5把SB武

3-4把

我就咁都已經夠30

此撚線仲淘寶藍絲黎？

咁樣都係得23個sb

都話唔係放3隻光鍵曬夠未

定係換走天照入通形好不過驚唔夠回

都唔係諗住曬 頂你諗住入修羅可以即刻變咋嘛

咁你都係入兩隻 fd用一隻 咁都夠loop啦

然後另一隻入你個條龍定通形好

唔好入我條龍 1515陣用黎玩野打垃圾關

原來唔落得百萬 唔夠5屬比佢跳sb

有冇巴打有多光精靈王

交易所有，虹章換

係咼 thank巴打提醒

冇通形 不過咁組又大力又夠sb又夠血同大佬駁拳

巴打 T字 add左你 想要無效貫通潛覺

你隊野都幾貴下 不過我又跟到喎

你事但開比我 我就咁比你

Thx 巴打

屌佢老母山本，抽左4水3暗2木都唔撚中火光

變到身就係神仙

打單人超地七罪龍係咪必升技？

有無巴打長掛維吉爾可以add我 想刷大罪
112492626

試組左水勇雲魔女
比我想像中細力,組隊方針係主水但係湊齊色
不過高盾高回生存力係唔差

800石 中左 1木2火2暗3水1光

換唔換琴音好

配死柄木招技王關穩好多 2C殺到

同問

係咪應該換隻雨宮蓮佢武裝落變身隊好似幾有用

屌 賣晒啲8周年蛋龍 有成百鳩幾萬mp

想抄

想加各位巴打好友
另外仲有個親友位可加，有冇高rank大神carry
要粒防交換就ok

唔記得打id
316242994

琴音留唔留兩隻好 想換隻嗚上番黎

求貓頭鷹隊長
193151654

真心有冇人講下亂入點有

大罪boss？

其實上面都講左好多次

光：繼是但一件key做武裝入單人關最難

暗：繼5種暗key入單人關最難

加左，你掛緊木？

岩岩係 加左

thanks 要save 低呢個reply，應該要Pin 啦

求解答

你應該繼續抽

我都係換嗚上
後悔冇留

唔抽呀

勇者係咪限時呢幾日有得抽，定係成個月都有？

成個月

貓頭鷹一隻有冇得玩

一隻點loop

做隊員

Twitter見到好似幾簡單

點解唯獨憤怒龍唔開升技關

呢隊太易唔夠珠貫
上面個隊丁龍懷理自回概念都幾好，平價隊應該算最穩

超平民

要拖3rd？
咁不如用邪鍵魔血玉

有天照就唔洗換
入火隊都係天照好d

升完兩round光骷髏都淨係合得兩把邪key
條路好撚漫長呀屌

識升一定係一次升3隻

另一邊用咩

頭尾一樣

跟唔到隻情人野
繼續升2隻算

隻野唔係果陣買包送架咩

冇玩

橙
5CD破屬吸

自回13000,第4關儲完左右先入場

兩隻暗鍵玩到loop
常駐三盾

靜係樣衰呢樣已經冇得救
狗仔得意好多

我夾海馬升兩隻算
升暗就應該可以3隻

心水清

你刷多幾場就會知呢隊唔穩

我覺得幾型呀

升左十幾技暫時未炒過
點唔穩法講黎聽下

vergil開完技會唔夠珠貫

3色冇9粒咁都幾黑仔
豪俾佢啦一場半場

好易唔夠，我用5場有3場都唔夠
不過岩先見到你呢隊有新版本

呢個版本隻十刃要餵5個防坐俾佢,痴撚線

2000幾粒防坐冇所謂
不過佢pdc圖係落回復潛喎

暗版一樣

貓頭鷹+1
要講得意 暗魔女弟子得意好多

俾人坐好似會彈唔起,要磨幾下
不過有自回好似冇咩問題

磨幾下點都好過入到王關先唔夠珠
機率其實好高下，你十幾場無事真係你好彩

依家狗仔鹿仔貓頭鷹都有隊
企鵝同獅子仔

獅子隊長輸比但丁奮進人 隊員輸比機械人

冇回復力呀大佬

火鍵兩隻有無用 係咪又係可以loop

睇酷奇玩過，叫做可以玩下，但係8c加9筒真係靠運

可以
雙隊長

加埋人地total 3?

其實都叫玩到既
4血金身半減
有天照keep住回

如果下一個鬥技場係咁搞你轉珠時間同回，火鍵就上神台

應該話出廢珠打手

火鍵 貿易商 琴音 火龍刀 轉生新火天
平民些少好似係咁組

有冇火鍵繼山本遮滿防坐朋友

完全唔識組 新手玩暗定火好
光係咪一定要2隻或以上？

三隻光最屈最易玩

諗緊水鍵雙隊長既組法打幻界

其實佢本質係雜色隊咁
隊長唔急變身都有15倍
甚至可以到要貫通先開隊長技

2火2暗1光

暫時光同暗鍵個system最明顯

168377280

貓頭鷹幾時反cup？

暗鍵咪貓頭鷹

就係問佢幾時可以反cup？
見佢有片loop得仲屈過光鍵
但話題性仲係一般般

點屈過光鍵 潛力隊員黎 一隻夠頂1隊傷

睇落都幾正

可以add
101 079 891

d人唔玩殘血隊

隻光暗隱藏boss要點先遇到？

好彩就遇到唔好彩就遇唔到

我都係睇之前回覆
光就要入一條天使鍵
暗就要5條邪鍵，每隻色各一

會睇回覆

我知要用鍵 係唔知用邊條

唔該巴打
冇追post一黎就20頁搞唔掂

光 天/邪鍵都得

睇pin

我啱啱先pin 係我唔好

其實你用光鍵/機械人都係想有個3倍打21億
（裏修羅唔解buff會死係得金牛座超根）
貓頭鷹係天生做到 仲要多個盾

應該係衰限血玩法

光唔係要光key咩
Pin講光咩key都得
利申：未打唔sure

點解我尾王轉兩個9筒4C打得1半

原來爆咗位
求光鍵/海魔女/火鍵朋友仔

而家一隻打到上限都唔夠啦

光嗰隻用求其一條光嗰邊既就得
暗要齊5條

抽左幾多

抵到爛啦

恭喜 幾多pack？

放心 抽完唔會得空虛既
見到自己組到艦隊 再post上黎心情都會好啲
贏埋裏修羅周回到更好

唔好追啦
我多你一個dou都冇水

唔知呀 都抽唔到

打死我* 定係可以等佢冇左90%盾先

自loop有兩隻夠，第三隻留黎等做token/武裝化
但暫時未見到有人自組全應對過裏修羅
淨係全版lock都夠隊野死十次

佢下一round直接打34萬

原來要每TURN都用力打佢
我同佢平A左2TURN發現唔對路

七星龍除左 裡 列界 有無其他入手方法

已經冇人講木鍵

屌佢老母山本，抽撚左4暗4水2木都唔撚中火光鍵

係咪咁撚讀心

奮進人 招睡魔女FD
4防座1機殺最好有SB武

加油 我都5木5火之後先慢慢開始出光暗

要五色 好難玩

暗勇者system 都唔差

由頭到尾都係追緊光，中左勁撚多垃圾亂入6星

依家研究緊點玩

幻龍王鐵腳

其他鍵要覆數 好難中

刷碎片揀刷單人定三協好啲

三協

唔係2人協力好D咩

我只係中3 隻木鍵
跟日本youtuber 組左一隊
減傷要5 色，即係要有係兩粒轉轉偷2 色嘅能力
炒車多過食飯

二協抵屌啲

配唔配雲魔女？

巴打哩隊邊隻食潛貫想跟

二協抵刷 不過辛苦D
三協轉少D 不過會有豬隊友

打左幾條體 見過嘅豬隊友多數係咁
第一層 拉一橫就想有7c
好輕鬆咁拉一橫 點知唔夠力 半血都打唔夠
雜色隊 冇隊長追打 又唔轉直心
月讀海魔女 轉完水心再+多條心直破根
雙呂布隊 但唔扣血去打

一入見到班友d隊長唔對路已經直接斷

試過8層入面有6層係要我打
岩岩好用晒6招2色陣

有冇睡魔女加下我 想打裹修

仲有
唔帶解覺/解覺隻嘢彈唔起/帶咗又唔開
用變身隊長但係入場變唔到
有啲打boss都未變到 全程3c

你地喺邊到搵協？

有無光鍵火鍵朋友
其他都okay
101 079891

中光 用2隻商家女loop 算 冇能力抽多2隻光鍵

準備好花火隊
入3協房list搵

TG grp 我見有ching 用黑百合好似都唔錯

最憎就係你呢d入場即斷撚 要其他兩條友等15秒大家都50體你唔直接單機

vergil冇食惡殺？

有啊 都係2惡殺

可能要學佢咁轉足5com掛再唔係咪食多個惡殺會穩啲

嘩屌好撚爽下下轟21億

打左兩次都贏 呢次改左隊唔用幻龍王
打熟左肯撚定可以15-18分鐘
條血過山車咁（但其實幾穩，隊長又係35%盾）

開埋VERGIL BUFF夠殺
但係佢條片唔開都夠

山本武淨係補防廢?
定係邊關要多TURN破屬吸

得一隻光鍵可以點玩

好肝呀....要輸了...

冇轉光屬個把武有冇代替

咁食多個惡殺穩陣啲

第2次打咋 未執到最盡

不過思路係咁既：
第1層推turn +boost+轉光屬，磨到對面1t就拉9+3
正路醫女技會係第3層彈起，確保追打

如果18層撞唔到木鐵機，商人就可以儲2技直踩光機娘
儲唔到都可以磨10round（個回其實危危地）

如果中間唔洗推turn救命，冥底就可以2turn風神對木機娘

撞唔到暗君子，醫女就可以儲2技解覺轉光屬（其實轉完光屬都冇乜分別，都係3隻打21億，純粹想食佢3粒加珠）

好友用埋, 都係隔一tun姐, 個turn死唔去既

黑百合又然

呢隊玩火力好爽

研究下點補血先

巴打幾多pack

把野作用唔太大，呢隊野只要確保到2t風神、2-3t破屬吸、覺解無，就可以對晒尾王

前提係版面有9+3，一係招技有轉珠（ 鏡魔女武）
一係就風神同破屬吸愈長愈好

不要再說了

忍唔L住抽左19抽 中得一隻勇者
第2隻光狗狗 I am done

咪係 用木宙都斷乜9呀

呢隊想試

cls! 4 隻暗..

睇睇下貓頭鷹個樣幾正
等我砌返隊先

唔落幻龍王就要諗好第1層對策
我係比佢打兩下落血線先開冥底 儲珠再拉9+3

黑百合system又得,幻王龍自含又得,好似我咁兩隻唔落又得

D石可唔可以交換？

水都中4隻，喊出嚟

光同火 0 隻

1火1水1木1光
無暗

打幣都話有得跌金蛋

可以 用聖誕龍換左幾十粒了

求4防坐1機殺睡魔女fd

5974 個廢老擺落暗鍵回血同手指未幾正

有無巴打有 6178 七星龍稀石
用5隻喇叭換

邪鍵諗住整哂佢
聖鍵整火木光
部份複數
水暗睇下有無時間先整1隻

無得換 就算有都冇可能5隻喇叭換到

七星龍希石100mp係無得交換嫁，得99mp或以下先可以

係咪得返裡列界先會跌

裡修羅會

裏修羅
話說打左咁耐見都冇見過

打咁耐未見過

見過幾次，跌得一次

呢隊真係俾想像中硬
中間可以企係度拉1c俾人打儲技儲珠

想問下第三隻咩黎

冥底神
6星系列神黎，抽咁耐我都係岩岩先幫佢升技

宜家仲有邊關可以刷到防坐潛覺

呢隻好野黎 防廢潛覺兼2技放置器最佳人選
作用同千代女果批差唔多 但有7SB

巴打你前面打得流唔流暢?

我防廢俾左貿易商食
前面好順，岩岩好第3層變身，跟住都係loop技去，最驚係吸火木果隻野，要唔好拉到木珠
隊野個回好廢，都唔會成日回到50血以上

我醫女神2S 2大回, 4心都回到幾萬
但我諗緊好唔好抽起醫女神直頭唔撚回
不過似玩命多

無埋醫女又唔得，後面都要回下既

你賣晒其他屬？

Persona咪有

邊關

交換所拎眼鏡換

修羅暗天好難過

抽唔到呀

自組艦隊

木屬最無需要loop

中兩隻木真係慘過食兩舊屎

我都中左3隻
玩落太細力

光勇無立花可以搵邊隻頂

我中咗6隻

裏修羅其實係咪唔使防雲防封條？

唔洗

正 武裝鬆動好多

有冇巴打有4545依粒希石想進光魔女武

160 913 349求暗勇

I know that feel 七星龍希石

加左巴打

168 760 402 長掛暗勇 水魔女 火魔女

你開好無？是但trade 舊野

我開左啦唔該哂巴打
依家仲差粒光精

which?

換左啦
which光精

Added, 香港人

光精靈王

無追打，死左

論第二隻光勇重要性

要課兩個$15同必中pack係咪一定要有an同ios機各一部？

模擬器

有冇片or教學

你只買一次可以轉港版再sns返日版

幾穩

一定要咁多隻？

見到隻黑魔女笑左

唔洗 有增傷解debuff都ok

仲有落百萬會唔會膠左少少

潛覺點食

係wor 佢唔齊色

咁頭尾光勇都夠

咁組大家點睇
貂蟬繼破吸
金時繼咩好？

想問你繼左d咩 同食左咩潛覺

一時配信停止しておりましたランキングダンジョン「ニムエ杯【落ちコンなし】」再開のお知らせです。

ユーザーの皆様にはご迷惑をおかけしておりますことをお詫び申し上げます。 #パズドラ

仆街好似刷得3粒石

課2次係港台版1次 日版1次WO
唔關AN/IOS事
AN機就引繼落GOOGLE ACCOUNT任轉

冇得loop 光勇其實唔洗夾硬玩
個強度已經唔係嗰個level

姐係喺iphone download哂日版港版兩個apps
之後想課就引繼返去就得？

iphone down晒 用完imazing 抽048
港日版都係同一個ac唔洗引繼
鍾意開邊邊黎課就開邊邊

木勇貫通 通形4防坐 立花防廢 條龍4機殺

打得1場 咁都有1+1石收

未打
屌

係咪得an機有份?

你咁組盞兩頭唔到岸 又無輸出又唔持久
得一隻我會建議搭76光魔女
光鍵 票子球 票子球 貂蟬 sb寵 光魔女
咁樣又易組又實際

應該全世界都有

冇追打有啲難搞

夠力殺4隻惡魔同君子?

五色破防

點會唔夠 遇水君直頭唔洗等盾完

我琴日試撞火君，秒唔到就等收皮

我隻木師食回kill
轉一次貫打到8成血

睇落得一隻兩頭唔到岸好無奈

岩岩睇酷奇咁樣組

其實係點食潛法
又要機kill又要回kill, 又要食貫通覺

貓頭鷹可以無腦轉珠輕鬆打
啱晒3C黨

係咪正先

類似咁，仲執緊，通形繼承補抗

唔洗食貫潛，靠轉轉轉洗木貫5色已經夠打，手速唔夠就開師龍，有1粒木加珠就可以秒火君暗君

岩岩試左 無腦打
超輕鬆 。。。

唯一麻煩係出木機械人要磨一陣儲番2技既 破吸 （我用左暗大魔女）
打惡魔仔果關輕鬆秒

不過我個隊用hp章 28萬血 但得7秒轉珠
諗緊轉唔轉手指章 （打第2層都穩d)

計落水好似最廢
木都高手向難用

唔好咁張揚, 因間山本打壓就仆街
呢隻簡直係悶聲發大財
岩晒手殘撚3c過修羅

岩岩上youtube諗住抄隊
發覺無乜片

其實好易砌 3隻loop
其餘不外乎醫女、冥底、貿易商、幻龍王、濃姬
再懶d打慢d就黑百合system

火隊打裏列界 點樣對應禁消同封覺
想組隊火勇 但砌極都唔岩

抄一抄隊先...需然我過普通版就夠，應該大同小異

唔食貫潛點打無效盾

得一隻通形嘅話有無代用

咁我玩返allmight算

清得閒驗眼

甩左p?

屌你老母閪
課多pack又中水
埋單1火3水1暗

繼水帽之類防彈起 入多隻師龍
不過應該差好多

有冇得申請返 唔想開新ac

好難抽 50抽得隻火

其實通形入兩隻有咩用 要咁多破吸咩

我6木3水

靠轉轉轉洗9粒木好似好癲

睇字都覺得攰

兩隻loop住 破吸破屬吸+攻

帶埋手指章成17秒，開師龍34秒
轉唔到真係del game算

原來部金龍機10號就完
似會換走4聖獸pick up再出過

實會，不同pick咩是撚但啦

其中一隻通形繼火龍刀貫通技好過啦

一陣試下跟先